足球籃球最多2人一組！！！！

【限聚令、罰款、工展會】新冠肺炎第四波疫情未受控，衞生署昨(11月30日)公布新增76宗確診個案，累計6,315人確診，跳舞群組增至520人染疫。消息指，今日新增大概84宗確診個案，包括三名醫護人員。

港府宣布明天(2日)起收緊防疫措施，包括限聚令回復至2人，食肆晚上10時後禁堂食，並關閉卡拉OK、泳池、麻雀館等，大部分公務員在家工作。海洋公園及迪士尼樂園被勒令周三起關閉。

政府公布收緊防疫措施，體育場所限最多2人一組運動，即足球、籃球等多人參與的運動，都難以按正常人數進行。體育場所的觀眾席亦必須關閉。除了飲食、淋浴、戶外運動時，其他時間均要戴口罩。

炒場師又要收皮

肺炎時期仲玩玩具好selfish

體育場所的觀眾席亦必須關閉

人瑞演唱會係唔係開唔成

林鄭信運動救港 想前線操fit d

跳舞撚又贏

講到1999
又話可以隊際不受限
又話兩人一組
真係龍門任佢擺

你睇下係咪得2條友先

識唔識分體育場同街場

即係街場就可以無限人?個可以唔帶口罩?

係